[警方證實]警犬收到最高指示，不再驅散，只會拘捕，全部告暴動!

警方已確認左11/8港岛東區會有大型示威
除左北角之前講過的路程外,另外柴灣, 筲箕灣,太古城,鰂魚涌大型住宅及商場一樣有示威
確認 包圍北角海關總部,icac總部,北角警署,北角碼頭,再經過電器道行去大型嘅住宅城市花園和富花園同埋呢個aia嘅保險及附近酒店
轉載:
剛剛警隊稱，香港警察部收到最高指示（強調是最高），從收到通告即時開始，不再驅散，只會拘捕撿控，全部從暴動入罪（最高可判十年以上），不考慮人數多少，通知身邊親朋，唔好去睇熱閙，講明有殺錯冇放過。

呢篇垃圾身邊好多人都收到
又玩白色恐怖
但我地覺得流啫
我怕好多和理非非c9會當真
然後都11號就少左好多街坊嚟(加上港島東深藍多)
大家覺得可以點拆?
推到記者係警犬記者會問叫翻班犬澄清有無得諗?

on9
鋤到咪鋤囉dllm

告幾萬人暴動囉
起監倉都唔夠

見到殘體字都已經知咩事

假撚到爆
重玩白色恐怖

有簡體就知唔洗睇啦信果啲都on99

話人散播白色恐怖
但你個標題已經係散播緊

我係唔會驚架

冇衝擊點暴動

殘體共諜食屎狗

港岛東

Blocked & 不推文回覆

行街告暴動

成撚日9拉9告

上星期已經傳過啦

港岛?
不推文 + block

同意啊 第時老咗就可以講一句

阿叔嚇大嘅

好額, 4點狗會, 叫記者fact check 囉

企定定被POPO 拉？ ，之前捉到都係告暴動啦！有咩分別

捉到就唔會驅散啦

你咁樣我係唔會驚架

［集中］警方記者會問題提出區

夠位都死，入去直接prison break

其實支那人係咪真係以為香港人智商同佢地一樣低?

如果係，香港就唔會係今日既香港啦

講左好Q多日啦，
天水圍拉70個有無告暴動呀？

唔知以為警察有十萬人

得差佬會驚
睇你全部狗竇容唔容納到咁多人

剛剛警隊稱，香港警察部收到最高指示（強調是最高），從收到通告即時開始，不再驅散，只會拘捕撿控，全部從暴動入罪（最高可判十年以上），不考慮人數多少，通知身邊親朋，唔好去睇熱閙，講明有殺錯冇放過。

呢段兩星期前已經見到

0.3?

唔好意思, 借個位

咩撚野香港警察部呀
摺被軍最高司令部啲fd ar?

之前好似傳過

old news don't push

FC ?

如果全香港個個都比人告暴動
咁留案底仲有無阻嚇力？

上兩個星期屋企D廢中已經傳緊啦
得個講字

咁你仲突登開Post講

搞到成日市區都係死城。罷市一樣，或者更好?

屌佢老母

如果過萬人去個度集會呢?拉晒成萬人?邊度落口供?

係就個個街坊look，比國際睇下警察濫捕。

已block
不推文回覆

岛(島)、閙(鬧)
block唔block自己諗
不推文

淨係諗下一個監房坐緊一半人都係衰暴動
啲獄卒點算好

過堂之後要一年內審理 , 香港法院邊做到咁多 ? 其他正常案件全部唔做咩

「警方已確認左11/8港岛東區會有大型示威」
第一句笑撚咗，原來一路以嚟都係黑警措備示威遊行，所以係由黑警確認
都費事笑你殘體字

佢拉晒既話監房坐到幾多

籌備

又做放風狗 幾撚好玩

告囉，社會冇左幾萬生產力，一定死硬。
俾你再揾外勞來填，到時一定真暴動，因為呢堆人出番來一定激進。

你依家係唔係都告暴動架啦
咪索性同你玩大去

巴士底監獄

簡體字無人權, 屌你老母

咁要宵禁先唔會有人喺街喎，唔係既話佢係咪拉晒周街走既街坊？

返大陸坐

倒不如…

死撚開啦屌你老母

臭格有無200萬個位呀

（最高可判十年以上）
嚇鬼都唔該認真D。

請善用不推文回覆

手足touch wood真係咁唔好彩
記得一定要團結 獄卒最鐘意用利益玩分化

利申:過來人

其實我想問我係行人路行得唔得

加埋依個 就好合理..

各位聽住，8月11日不要去沙田和北角！當日班曱甴會响港島東，我地只安排左1 Pln PTU B係沙田北角做Station defend，落左Hard Order發生任何事都不會行動。沙田棚網會由行動組點燃，北角有同志撐場！會以情況惡化為由將所有曱甴一網打盡！班兄弟終於可以休息，好快我地都可以過正常日子。

幫幫手share出去，我地一個都不能少。

你咪又係標題黨

不推文

冇驅散=和平

難D wor暴動

唔再驅散想拘捕?
就憑幾隻速龍?
我驚佢地行唔返出去wo

好銀眼

歡迎幾萬人告暴動

最好唔比人保釋

如果唔係前線
唔會再係一千幾百

而係次次幾萬

反正都要坐 推翻政府可能仲有生路行

屌唔記得用

不推文回覆

Btw日日都有人傳
連登仔咁都信

唔洗拆，搞咁多柒嘢成日想轉移視線
快啲文宣番之前佢哋做過嘅衰嘢，好多好多單！

推

警方已確認左11/8港岛東區會有大型示威

呢篇指示好似上星期已經出現

On9

未懼

我無野講

負皮 上一頁

On9佢咪告囉，咁都告得人乜柒都得

你試下囉，，死差佬，我唔包証你咁做會唔會有人要你地憾旗

唔好講百萬人
拘捕十萬人入狗屋?
你估下d狗屋會點?

收皮啦

係咁既話更應該去睇熱鬧
你捉我暴動姐，你係個官咩？
一日未判一日無罪
大家唔好自己白色恐怖

尋日已見過呢份傳聞

老解都未驚 有咩要驚

岛岛岛岛岛岛岛岛
blocked

block我都無用
我收到篇野就係咁
事實上係好多人會信
11號個日會少左好多街坊掩護我地
加上北角警署個閪位
大家見到身邊嘅人收到就同佢地解釋下啦
一句白色恐怖佢地唔信
佢地會講信左先啦 小心駛得萬年船啊(我阿爸)
然後11號就少左好多街坊和理非非

三秒前先D狗話流料

告得入先算

香港準備興建幾多座新監獄

Popo話係流料

岩岩記者會警察自己解釋左

警狗會澄清左無事發生 呢啲可以冷處理

阿sir mon左你post

唔好睇得香港人咁聰明

除非宣佈戒嚴先有可能告得入

標題撚無個係無辜
Block

如果佢有能力拘捕數以萬計嘅人作暴動，咁應該可以嘅。

否則只係白色恐怖

扮乜鬼野最高指示，最憎呢啲扮收到風嘅消息
佢傳得落黎就係講比示威者知架啦，驚春咩

不攻自破 文宣藍屍真係多得你班狗唔少

有啲時候真係懷疑林鄭其實係咪外國勢力
做親嘅每一樣野都只會搧風點火

[眾籌] 最強文宣 ! 眾籌登廣告洗返藍絲個腦 必入睇攻略 一齊幫手

負評係俾篇野
我女朋友老母仲轉載過嚟
好撚on9
啲港豬好似無獨立思考咁

竟然
咁唔好再推了
樓豬自己用不推文回覆先

DLLM日日mon lihkg

18區既集會遊行全部拉哂, 我都想睇下全港700萬逼爆所有監倉

傻既先信

on9 post 咪撚比佢上熱門
齊齊幫手推爆佢

如果十萬人去 係唔係就拉十萬先?
十萬人特然被罷工?

我啲親戚whatsapp group都收到

唔好再推了
推翻其他po啦各位

拉哂二百萬人囉

又嚇鬼

其實有藍絲GROUP收風既人係有收到
唔知係咪三毛啦不過的確係有這消息

捉曬係咪拉上大灣區。on99

唔好推

買account 係冇用架
你睇下 又block多個

咁，一定要去見識吓

睇到港”島” 已經唔使睇落去

啲殘體字露撚曬底啦

你大我啊
(不推文回覆）

懂得不推文回覆嗎？

其實呢張相真係可以print出黎貼落個盾到

佢記招話唔係喎
但之前已經做緊啦

你咁樣係唔會令到我驚

維園集會好d, 多d人會黎, 到時be water, 大家鍾意去邊食飯咪自己去

垃圾

用不推文回覆啊

見到柴灣筲箕灣真係得啖笑

係流就咪撚擺上黎啦
一早就不再拘散直接拉啦屌

你班仆街請善用不推文回覆

暴動保險唔賠

你有冇咁多法庭，你有冇咁多監房？講真，未驚過啊

轉左個鬼狗開記招

又鳩UP

染頭

你唔驚姐，咁果區淺黃既街坊驚左
入夜又少個人支援

全香港有幾多監位

殘體bye

用不推文回覆呀
唔好俾白痴野上曬黎阻住行動post

叫佢澄清

監倉夠位？成個香港東宵禁咪重實際

我都係收到藍底親戚wsp來

成個同期倉都係手足

藍絲group咪仲假

呢段野之前已經出現過啦…
改一改地點又出多次

咪post假消息出黎討論啦on9
你係咪好得閒呀 黎機場啦

問點拆 轉貼簡體字 樓主睇路

請善用不推文功能

收咗
我即日搵曬暴動，非法集結同破壞社會安寧有關觀法律比呀媽睇
再同佢解釋埋
今日已經無煩我

班狗講左了

會都未集就先講控告暴動
電都未入就控藏攻擊性武器

𡷊

屌你老味
200 萬人睇野
拉唔拉得晒?

岛
不推文 + Block

咁多人點拉

殘體狗

不推文&blocked

見過篇野就知原本已經係殘體
我問點拆都係真心嘅
你就當我真心膠左囉

呢段已經傳咗好撚耐
不推文回覆

幾十萬人點拉

篇野原本就係咁我無刪無減po上嚟
btw唔好再推呢個po了
善用不推文回覆

大家都明知係假 冷處理=最好既方法 要出黎既人都係會出黎

信嘅得弱智同藍絲

監獄話起就起？

唔好多，比多2000人你都爆煲

最高可判十年以上

blocked

都話篇野本身係咁

佢地咁想
會唔會有人如佢地所願?
唔好呀~

跟本無可能執行到
你估個個坐定定俾你拉

屌晒佢地老母

上次罷工塞地鐵
話叫人小心
黑衣人會突然㩒停電梯跌死人

Ok

推返重點post thx
冇fc嘅一概無視

不推文回覆

我好驚呀 拉我呀笨

BLOCK

我姨媽早幾日send俾我
即覆

不嬲都冇驅散
係直接扑頭同拉

一睇就見到

唔洗Fact Check都知佢地都ON9
先唔講北角，筲箕灣圍黎做咩。咩柒都冇得堆深藍同鄧家佬
再者講咩圍海關，海關今日先串鳩完克警班風向撚係咪見今朝海關督完灰想拉埋海關落水啊

行街都告暴動 係完全無可能 因為會變真暴動

共慘黨都做唔到

北韓also

今日記者問得咁柒 ?

其實5/8 SSP夜晚有少少似POPO 想試快攻戰術
一開始放煙係為左趕人唔俾圍狗屋
中段係無放過煙, 防暴係直接突然向前衝去拉人, 唔理咩野人都會拉
要記住一定要保持距離, 最少50米做及緩衝, 肯定自己會跑得快過速龍
大家要企開少少, 太迫前線會走唔到
如果對面佈好哂陣就可以考慮留定轉場

你話告就告得入
香港唔會再容許外資生存
掰 香港法治

on9 仔，比你拉晒夠1萬人，個個有案底，出返來已經係1萬人軍隊。比你5000 人入罪。

5000人都打撚死你la, 反正人生已玩完，仲洗驚你日後再被拉咩

戒嚴啦屌你老母...............

狗狗 full gear 衝刺只係做 50米衝刺 , 所以 50米機本上都安全 , 不過速龍就要預多 二三十米距離

商場

聽電台講，而家監獄位得返500幾個可以住

呢啲垃圾文我都識打啦

岛

樓豬

好撚驚

唔俾人行街呀面家

嚇鬼呀屌你

fake news就唔好傳
但無得拆 佢講既野大家都知
如果香港人因為咁樣而唔會出黎
失敗都係咎由自取
大家覺悟啦

不推文回覆啊屌你地
好多垃圾 3毛post都係因為你地無用到不推文回覆

一睇到殘體就知咩事，善用不推文回覆呀各位

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

［整合］810 811遊行集會去邊好

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

早兩日夠話有二千幾個黑社會11號會係港島劈友啦
元朗200刀手都盪失路 依二千幾個應該睇怕都瞓過龍

Fake

所以一定要話比香港市民知
每個人都有人權
基本人比香港人有遊行 示威 集會既權利不受限制
警察無理拘捕可以事後要求佢地交代
被拘捕就咩都唔好亂講 搵義務6C幫手

潮文？

唔係出左反對通知書咩
警方反對咪冇人遊行囉
咪出黎行街囉

你話人散播白色恐怖，但你個標題又做幫兇
做乜鳩？

唔好再推

請善用不推文回覆

咪post 呢d 啦

殘體字

第二十八條
香港居民的人身自由不受侵犯。
香港居民不受任意或非法逮捕、拘留、監禁。禁止任意或非法搜查居民的身體、剝奪或限制居民的人身自由。禁止對居民施行酷刑、任意或非法剝奪居民的生命。

我收到係繁體

簡體字

殘體字 已封鎖

200萬人監獄

暴動罪最高刑罰是監禁十年，點判十年以上

放風狗收皮啦

嚇鬼

我收到兩篇都係殘體
你個篇專業D
btw善用不推文回覆

善用不推文回覆
block 柒條傻鳩

愈嚇愈大

屌...... 嘩仆街突然比你點醒

黑警咁撚懶 會唔會得閒同你做paper work落幾千份口供拉幾千人呀

可能真係想坐爆香港

樓豬唔講明轉載 搞到個個都block柒樓豬

你班撚樣識唔識用不推文回覆啊

請人免費飲好過啦

明日大嶼

班黑警點樣確認？？？
我地唔撚出咪得

個殘體島已經出賣咗樓主

不推文回覆真係好撚好用

咪睇下你拉哂之後狗屋會點

港岛
第一行簡體字就知唔洗睇落去

不推文呀屌你老母

碌突

點10年以上，最高都係10年

屌你老母，收皮

舊文
不推文回覆

識唔識繁體字

呢d垃圾msg 不睇也罷

做左成個月架啦
又係old new

打返繁體字再講

集中營

宜家搞反送中既最高指示即係劉業成？call回巢個前二哥？

收皮啦屌

我真係好撚驚啊.gif

第二十七條
香港居民享有言論、新聞、出版的自由，結社、集會、遊行、示威的自由，組織和參加工會、罷工的權利和自由。

第二十八條
香港居民的人身自由不受侵犯。
香港居民不受任意或非法逮捕、拘留、監禁。禁止任意或非法搜查居民的身體、剝奪或限制居民的人身自由。禁止對居民施行酷刑、任意或非法剝奪居民的生命。

第二十九條
香港居民的住宅和其他房屋不受侵犯。禁止任意或非法搜查、侵入居民的住宅和其他房屋。

如何警察係任意拘捕就犯左基本法第28條 警察打人都有機會犯法

高鐵送上支那那

係時候要應對呢d 垃圾信息亂傳

最高可判十年以上
最低可判三年以下

拆乜撚野 由啲廢話沉啦屌

我又唔撚信佢夠膽咁樣拉
佢夠膽咁樣呢到時就真係 真.暴動

我尋晚老媽子已經收到啦

我好驚

入到倉全部自己人

包圍北角海關總部
淨係依句都知假啦下麻

你咁樣係唔會令到我驚嫁

拉哂咁多人佢地冇位拘留啦
佢老母有冇位困住200萬人?

打個折當40萬人
黑狗隊行動比夠幾千定1萬好唔好
40個人夾1隻狗都唔夠應付? 仲要比人拉哂? 係唔係笑左?

唔驅散即是直接衝過黎開打？
睇吓邊面人多好揪囉

我都收到我媽傳來

於是決定用另一部手機轉寄番呢段畀佢：

今個星期日突發街頭派錢🙏🏻
警方己確認左
*11/8港岛東區會有大型派錢*
除左北角之前講過的路程外,
另外
- 柴灣,
- 筲箕灣,
- 太古城,
- 鰂魚涌
- 大型住宅及商場
一樣有示威
確認 包圍
- 北角海關總部,
- ICAC總部,
- 北角警署,
- 北角碼頭,再經過
- 電器道行去大型嘅
-住宅
- 城市花園
- 和富花園同埋呢個
- AIA 嘅保險中及
- 附近酒店。
轉載:
剛剛警隊稱，香港警察部收到最高指示（強調是最高），
從收到通告即時開始，不再驅散，
只會派發現金，
全部由專人發放
（最高可送10萬以上），不考慮人數多少，
通知身邊親朋，
記得去睇熱閙，
講明有殺錯冇放過。

唔好分散去送死，留喺機場好過，民航係香港既大門口，全世界都睇到，重要係經濟命脈，機場停中央都屌鬼，佢一定唔敢亂黎，